點解美帝浸浸成日出來講野但習帝就唔出聲

次次都係外交部一係外長 再唔係就環時總編
真係好少見習近平出來講過任何關於制裁嘅野

習習: 一陣制裁埋我咪仆街 制裁下面班口交部好啦

（此處不唸）

認真答你
侵侵係靠把口拎選票
習仔唔洗

國安法真係未聽過習帝講過一句說話